一桃殺三士，講幾句好說話就叫克警繼續賣命

On9先聽，肯定有人要借出人頭